\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{26 июля, утро} \\ \textsf{Лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-1 / 7-2 / 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Тараканов / Ходунов / Максимишин} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

Равноускоренное движение. Изучение обобщенного уравнения перемещения и его практическое применение. Повторение 1 и 2 законов Ньютона.  3 закон Ньютона: все силы в природе рождаются парами. Вывод из третьего закона Ньютона закона сохранения импульса. Понятие закона сохранения импульса: векторная сумма импульсов всех тел системы есть величина постоянная, если векторная сумма внешних сил, действующих на систему равна нулю. Применение заона сохранения импульса.

\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{1\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/thr261.pdf}
    \end{minipage}  
    \begin{minipage}[h]{1\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/thr262.pdf}
    \end{minipage}  
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: